太古城有無起過連儂牆？？？

呢頭反送中氣氛低迷，平時出出入入都唔見有連儂牆

最近連儂牆好似要去到西灣河？

我無野講

痴漢：太古西不要連儂牆

我講唔到野

又諗係太古 西 butt要連朗長

城西千兩對出 趙家賢個banner

都唔係牆黎既

太古城咁多後生仔住都無連儂牆，西灣河多老人家反而有？

果塊banner仔

唔好搞太古啦

太古城

與世隔絕

冇一個點集中人流

太古城唔係不嬲都民建聯票倉咩
印象中葉劉最多票就係個邊黎

係啊，排曬隊投佢，

不過都有唔少手足

太古西千兩對出有塊banner仔係連儂牆
其他全部係私人地方，應該一整好快會比管理處清左

個陣排左3個幾鐘投票
點知最後葉劉最多票

同一條隊巴打

推

所以d人留comment都係話
唔好咁快講咩感動
個度深藍中產區黎
D人排去投建制寧願佢地唔好投

Btw趙家賢banner比人破壞其實係咩事

去康怡搞

推，721一齊去港島

咁唔就腳